如果唔係美斯既毒撚性格咁隨和

一早同好戰既c朗嘈到拆天

戰乜野 兩個都無世界盃 縮返入狗竇啦

世界盃=飛機盃